大家點睇阮民安

佢只不過係一個黃嘅仆街

Push

佢做咩關我撚事？
我點睇佢關你撚事？

我剩係知佢請熊仔餅同健仔食飯

Consulum全公司上下仆街冚家剷

-------------------------------
留意PR五毛帶風向技兩：
1. 與內容無關相片作故仔
2. Whatsapp截圖Hide電話號碼
3. 新聞不留link
4. 體育台扮波膠
5. 插公眾人物引戰，試水溫拉下個分化題材

講事實都屈毛？

我知佢做左既野，但你自認黃到金既人都唔會做

演唱會退翻錢未？
請熊仔餅同健仔食飯唔代表佢其他野冇做錯

咁退翻錢未先

玩膠死翻入波台啦

你老母就玩膠

借運動cap水話就唔撚得

打完卡好走lah

你講波膠？

退錢左先再同我講野

認真要捐錢都捐比612/星火
都唔知捐比佢

你有無份買先
有你咪fb 留言屌佢，又或者pm佢追佢還錢囉
你上黎講把撚咩

講左就係唔退

咁得閒開post 評論黃絲
又唔開post 評下 何君堯 搞串黨既plan??
或者討論下邊個球星藍定黃??

岩岩有POST講DAVID, 而家又有POST討論阮民安
悶唔悶D

David左膠化成個運動wor

咁你開post連對話圖都無，點幫你呀